{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja olen v√§ga v√§rviline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed ja kaalud."},{"text":"V√µin olla oran≈æ, sinine v√µi kollane."},{"text":"Elan vee all."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen kaladele koduks ja olen k√µva ja v√§rviline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud pisikestest loomadest."},{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Minus elab palju mereolendeid."}],"options":[{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt liival v√µi vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tigu t√º√ºp."},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"S√∂√∂n vahel merevetikaid."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur ja hall ning tilastan ookeanis vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, kes elab meres."},{"text":"Hingan √µhku l√§bi seljal oleva augu."},{"text":"Laulan laule vee all."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"K√µnnin rannas k√ºlili ja mul on tugevad k√º√ºnised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√ºmme jalga."},{"text":"Ô∏è Peidan end kivide ja liiva alla."},{"text":"‚ñ´ Vahel n√§pin oma k√º√ºnistega!"}],"options":[{"label":"Meret√§ht","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan v√§rve vahetada, et end peita."},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."},{"text":"Mulle meeldib koobastesse peituda."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Squid","isCorrect":false},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen pikk ja roheline ning h√µljun ookeanis. Kaladele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen taim, mis kasvab meres."},{"text":"Liigun lainetega."},{"text":"Olen toiduks paljudele ookeaniloomadele."}],"options":[{"label":"Seagrass","isCorrect":true},{"label":"Kelp","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala! Ole ettevaatlik ujuma minu l√§hedal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uim seljas."},{"text":"Mu hambad on v√§ga pointsed."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind!"}],"options":[{"label":"Dolphin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Ma n√µelan, kui sa mind puudutad, ja h√µljun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma v√µpatan, kui liigun."},{"text":"√Ñra puutu mind, ma v√µin haiget teha!"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Metskala","isCorrect":true},{"label":"Anemone","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen suur ja tugev ning liigutan vett edasi-tagasi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in √ºles-alla."},{"text":"Mind teeb tuul ja kuu."},{"text":"Inimestele meeldib minuga surfilaudadel s√µita."}],"options":[{"label":"Voolus","isCorrect":false},{"label":"Laine","isCorrect":true},{"label":"Whirlpool","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"M√§√§rin ja armastan l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen, et \"Woof!\". Mulle meeldib t√µmmata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma k√§in sinuga jalutamas."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Vadistan ja √ºtlen \"Quack!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ujun tiigis."},{"text":"S√∂√∂n seemneid."},{"text":"Mu jalad on oran≈æid."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Ma v√µin oma pagasiruumiga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Ma s√∂√∂n vahel hiiri."},{"text":"M√µned minust on m√ºrgised."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kotike ja h√ºppan Austraalias ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leitakse Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Kannan oma last kotis."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"Jaanalind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}